{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051363",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162595?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 포키즈풀빌라"
    },
    "text": "23年7月に新築された一軒家キッズプールヴィラは、室内温水プールやゲーム機など、子供たちが遊べる空間を備えています。 プールビラ内部は全体的に禁煙で、喫煙は駐車場でのみ可能です。 バーベキュー場や高声、放歌、または喧騒な行為は、22時以降はご利用いただけません。 客室内では肉類を焼くことも禁止されています。 入室は15時から可能で、退室は11時までです。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューをするために炭やグリルを利用できます。 バーベキューは午後6時まで可能で、屋外や屋内でお楽しみいただけます。 プールヴィラの利用料金には最大人数まで含まれ、インターネットは無料で提供されます。 室内プール、キッチン遊び、ゲーム機は1階にあり、トランポリンとロッククライミングは2階にあります。 ペットは入室できませんし、プーヴィラには駐車場と消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールビラはいつ新築されましたか？",
            "answer": "プールビラは23年7月に新築されました。"
        },
        {
            "question": "プールビラの内部で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、プールビラ内部は全体的に禁煙で、喫煙は駐車場でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場や高声、放歌、または喧騒な行為は何時までに利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場や高声、放歌、または喧騒な行為は22時以降はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "客室内で肉類を焼くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では肉類を焼くことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は15時から可能で、退室は11時までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューのために炭やグリルは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューをするために炭やグリルを利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは何時まで可能ですか？",
            "answer": "バーベキューは午後6時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラの利用料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "プールヴィラの利用料金には最大人数まで含まれており、インターネットは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラ内の施設はどこにありますか？",
            "answer": "室内プール、キッチン遊び、ゲーム機は1階にあり、トランポリンとロッククライミングは2階にあります。"
        },
        {
            "question": "ペットはプールヴィラに入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットはプールヴィラに入室できません。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "プールヴィラには駐車場と消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 292,
        "QA": 449
    }
}